[
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Arica y Parinacota"
            ],
            "Name": "Arica"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Arica y Parinacota"
            ],
            "Name": "Parinacota"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Tarapac\u00e1"
            ],
            "Name": "Iquique"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Tarapac\u00e1"
            ],
            "Name": "Tamarugal"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Antofagasta"
            ],
            "Name": "Antofagasta"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Antofagasta"
            ],
            "Name": "El Loa"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Antofagasta"
            ],
            "Name": "Tocopilla"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Atacama"
            ],
            "Name": "Cha\u00f1aral"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Atacama"
            ],
            "Name": "Copiap\u00f3"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Atacama"
            ],
            "Name": "Huasco"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Coquimbo"
            ],
            "Name": "Choapa"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Coquimbo"
            ],
            "Name": "Elqui"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Coquimbo"
            ],
            "Name": "Limar\u00ed"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Valpara\u00edso"
            ],
            "Name": "Isla de Pascua"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Valpara\u00edso"
            ],
            "Name": "Los Andes"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Valpara\u00edso"
            ],
            "Name": "Marga Marga"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Valpara\u00edso"
            ],
            "Name": "Petorca"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Valpara\u00edso"
            ],
            "Name": "Quillota"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Valpara\u00edso"
            ],
            "Name": "San Antonio"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Valpara\u00edso"
            ],
            "Name": "San Felipe de Aconcagua"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Valpara\u00edso"
            ],
            "Name": "Valpara\u00edso"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Del Libertador Gral. Bernardo O\u2019Higgins"
            ],
            "Name": "Cachapoal"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Del Libertador Gral. Bernardo O\u2019Higgins"
            ],
            "Name": "Cardenal Caro"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Del Libertador Gral. Bernardo O\u2019Higgins"
            ],
            "Name": "Colchagua"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Metropolitana de Santiago"
            ],
            "Name": "Chacabuco"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Metropolitana de Santiago"
            ],
            "Name": "Cordillera"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Metropolitana de Santiago"
            ],
            "Name": "Maipo"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Metropolitana de Santiago"
            ],
            "Name": "Melipilla"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Metropolitana de Santiago"
            ],
            "Name": "Santiago"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Metropolitana de Santiago"
            ],
            "Name": "Talagante"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Del Maule"
            ],
            "Name": "Cauquenes"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Del Maule"
            ],
            "Name": "Curic\u00f3"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Del Maule"
            ],
            "Name": "Linares"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Del Maule"
            ],
            "Name": "Talca"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Del Biob\u00edo"
            ],
            "Name": "Arauco"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Del Biob\u00edo"
            ],
            "Name": "Biob\u00edo"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Del Biob\u00edo"
            ],
            "Name": "Concepci\u00f3n"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "De la Araucan\u00eda"
            ],
            "Name": "Caut\u00edn"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "De la Araucan\u00eda"
            ],
            "Name": "Malleco"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "De los R\u00edos"
            ],
            "Name": "Ranco"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "De los R\u00edos"
            ],
            "Name": "Valdivia"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "De los Lagos"
            ],
            "Name": "Chilo\u00e9"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "De los Lagos"
            ],
            "Name": "Llanquihue"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "De los Lagos"
            ],
            "Name": "Osorno"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "De los Lagos"
            ],
            "Name": "Palena"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Ays\u00e9n del Gral. Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
            ],
            "Name": "Ays\u00e9n"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Ays\u00e9n del Gral. Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
            ],
            "Name": "Capit\u00e1n Prat"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Ays\u00e9n del Gral. Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
            ],
            "Name": "Coyhaique"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Ays\u00e9n del Gral. Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
            ],
            "Name": "General Carrera"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena"
            ],
            "Name": "Ant\u00e1rtica Chilena"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena"
            ],
            "Name": "Magallanes"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena"
            ],
            "Name": "Tierra del Fuego"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena"
            ],
            "Name": "\u00daltima Esperanza"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "\u00d1uble"
            ],
            "Name": "Diguill\u00edn"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "\u00d1uble"
            ],
            "Name": "Itata"
        }
    },
    {
        "model": "common.provincia",
        "fields": {
            "RegionID": [
                "\u00d1uble"
            ],
            "Name": "Punilla"
        }
    }
]